「個個都係鬼係共諜」— 大家鬥撚完未

由抗爭初起到而家
非保皇嘅陣營喺對抗極權嘅過程中
犯下無數嘅錯誤
當中的確有啲係致命嘅
大家要屌無可厚非

但而家班五毛PR唔係淨屌
而係想鬥死所同有同政權對抗嘅人
打到佢哋係變做喺人民嘅對面

最初期就鬥啲勇武手足衝擊同破壞會畀藉口政府乜乜乜，害死香港
但成效唔大，香港人最後和勇不分

五毛改變策略，先順住風向幫鬥泛民同熱狗呢啲百孔千瘡嘅陣營先

上咗手之後，就鬥堡主同啲黃嘅時事評論員，話佢哋冇實際計畫同行動，係冷氣軍師送手足去死；另外就批鬥各大學學生會喺街頭抗爭冇帶領/協調行動（e.g. 中大城大理大戰役）

另外批鬥蘋果立場等po中立撚文章/篤灰/爆手足名一直有做，加埋話外國出賣香港，美國民主黨/英國奶共乜乜乜，英領事館報狗正仆街

熟手之後就到黃圈商鋪，包括指控佢哋偽黃、昆手足錢、虧待手足、篤灰等

之後到打國際線嘅手足，e.g.話眾志親民主黨係咪想害死香港

再到區會/選立會嘅素人(e.g. 仇栩欣為解決區內問題報狗，何桂藍用eprint）

而家連攬炒巴都想鬥埋

上面有啲係被抹黑，有啲係唔完美可改善
但有啲的確係嚴重錯誤，係抵屌/抵割（利申我覺得e.g. 近嘅有渣哥陸陸抽受傷龍門廚師水，李柱銘反對攬炒，遠嘅有民主黨密室談判同民主派對外宣示一國兩制運行良好，呢啲係抵割）
唔滿意嘅咪唔捧佢/支持佢e.g.唔投泛民同何桂藍/唔課金畀蘋果立場
但我唔會話全部泛民都係對家嘅人同埋何桂藍係藍屍等

同埋，媒體報錯嘢，政治人物幫襯咗藍店，評論員估算失誤，手足同外國行動事與願違呢啲，就算奶咗幾次嘢都好
使唔使下下話人係鬼係共諜

五毛同PR就係每次都捉住非保皇派嘅critical error，唔理係真仆街定係抹黑都好，次次都利用手足嘅一時憤慨借力打力搞內鬥，可能輿論好快變返正常/識穿到，或者真共諜被收皮，但總有幾次有無辜手足被鬥死。最終目的係達到到「唔做嘢就肯定唔會俾人屌嘅境界」

全部人鬥死晒真係數唔到有咩有行動力嘅人企喺我哋嗰邊

預咗下面留言一個一個例子拋出嚟鬥泛民/熱狗/冷氣軍師/大學學生會/蘋果立場/部分黃店/外國/國際線手足，屌佢哋有幾鬼隨便
但我衷心希望大家可以學吓啲藍屍：就算藍人做錯嘢，屌幾句/枱底解決，之後快速團結返，淡化事件，唔俾人有脫離藍營/投奔對家嘅可能

自推

如果你真心想對方改善
除咗大肆宣傳群起批鬥之外
仲有好多簡單直接嘅方法

你覺得間餐廳嘅嘢難食，寫食評唱衰佢之前，可以填張意見書/直接同經理反映

你買到虧嘅電器，報消委會/海關/傳媒之前，可以拎件電器去問吓有冇得換先，甚至有冇贈品做賠償

你漸漸覺得男/女朋友唔夠靚/樣衰咗，想直接飛咗佢之前，你敢唔敢鼓起勇氣問吓佢可唔可以整整容

你覺得手足/傳媒/黃店/政治人物有咩做得唔好，割蓆/批鬥前，你應該先fact check,係真嘅亦都可以選擇先提醒/畀吓意見先

關鍵係睇你有冇心

可能從來都係班五毛食屎狗鬥
唔洗人多，50個講a，50個話b。全職互屌都已經做到個畫面好亂

push

屌你老母連登一定要反攻班pr陷家拎

推

樓主心水清